{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011961747/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후드 집업 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのニットベストは華やかなアイボリーカラーとファスナーディテールでカジュアルなムードをお届けします。 フードデザインで様々なスタイリングが可能で、カジュアルなパンツと一緒に着用できます。 表地1はアクリル100%で、表地2はアクリル91%、ナイロン8%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 治して、薬の体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いの際、多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランド8 secondsのニットベストです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの色は何色ですか？",
            "answer": "アイボリーカラーです。"
        },
        {
            "question": "このニットベストにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "ファスナーディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどんなムードを演出しますか？",
            "answer": "カジュアルなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどんなスタイリングが可能ですか？",
            "answer": "フードデザインで様々なスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "表地1はアクリル100%、表地2はアクリル91%、ナイロン8%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの付属物は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは金属による皮膚アレルギーのリスクがありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような保管方法が推奨されていますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 388
    }
}